後生仔依家興咩

小弟今年升year1
但發現跟唔上其他同學嘅話題
想問下依家後生仔興啲咩
起碼人哋講完我都接到話題
廢事畀其他同學笑

反政府

興msn同qooza 樓豬可以學吓點玩先

Xanga

多花款 隨便偷歡

問佢地黃定藍就有話題

Newsgroup

mk話題

食多支煙

買樓

抖陰

hkflash

Icq

擺支瑩光筆係宿舍房門口
好快會有人入黎

真

興做famj

ICQ

五夜講場 哲學有計傾

老屈黑警

認真
扑野

聽蕭生

一定係興扑野

興lihkg
Up下d post

啲咩

興搵sp

Tesla

多p

icq

興炒股，買tesla

foxy

903架勢堂

420

710

無個性戰隊

玩屎眼

上2000 fun

twins boyz

甲蟲王者

拒絕再玩

打手 雖然我都好中意睇佢哋

(SL人UT)

小朋友齊打交

瑩光棒擺hall房門

上3男2女自貼

上樂古搵ip打CS

嘩 巴打我地同年代
絲打我用outlook睇既

仲痴線過高登

新香蕉俱樂部

新線上遊戲地帶

信長

heat project

當年啲人好勁，乜都share到，仲不問回報，以前讀書聽完啲日文歌唔知叫咩名，去形容下就有人搵到仲掟埋落你個ftp，好有人情味嘅時代

興sp
拍緊拖出面都有幾個sp
由其係讀緊u既住hall既更加唔港講啦

食兩支煙

Msn

Ftp好懷念
仲記得果陣有個女仔問人有冇speed既歌
我過左比佢（唔記得係咪ftp過)
之後仲約左出來
識左一陣仲一齊去紅館睇concert
之後佢又拉多個frd出來睇concert
果個人參加好多唱歌比賽
有上過下電視

冇smartphone年代
大家都好單純

但我記得當年有個tv group好似連登咁

時下嘅學生哥 放咗學 究竟鍾意去邊

Asia dog

食兩支煙？

ELON MUSK

Netflix n chill

今晚J邊條女

Age of Empire

興搞小圈子

winmx foxy

屌閪

應該話係黃先有話題

屌
哲學垃撚圾 睇完有咩用

不過好好睇

我都想知

tenga

時下既學生哥，放左學究竟中意去邊？

打機、打波？

扑野 認真

famj 生活很苦 但你要甜

係咪真嘎

一次可以食幾支煙

扑嘢

想重溫返

已經暴露咗你嘅年齡

隊草

大學生好似玩ICQ

Famj

破處先

唱南山南～
你在南方的艷陽裡 大雪紛飛～～

我都係

我都有去tv group

我都有join speed group

打飛機

嘩，你經歷好值得懷念，以前係非常單純，得屋企電話約左人永遠唔會放飛機，啲人仲真好多

豬文：讀哲學 有乜撚野用 垃圾！（噴口水）

！！ 求 大 家 繼 續 關 注 12 位 手 足 ！！

自拍屌MK妹

世紀帝國同Kyo呢

興扑野，南山南

笑談廣東話

興搭車同同學用支話大聲傾計 用微信同同學contact 同朋友圈 睇殘體字韓劇 用微搏抖音
包搭到嘴

neopets

真心 依家與通街讚女仔個波型好好睇

呢排玩緊星夢 樓豬down黎玩就埋到堆

Oj

防彈

興ICQ啲Game，好好玩又可以聯誼

ok喎ching

ust獨家

興window 95

Gym
扑野
踩板
紋身
時代革命光復香港

認真 netflix kpop 動漫

潮流興學溜冰 好好玩真係勁

Friendster

將不羈當作新基本

跑online

但我厭倦

戇鳩記得要睇流星花園
如果唔係會俾人排斥
個個都知道劇情得你唔知討論到

:下？乜我睇落似藍咩？

買黑糖珍珠奶茶

你講 究竟有乜撚野用 講呀